[內容可能含有個人私隱] python仔入

你可以係度問我私人野, 但我會加密

交換key

記得不推文

都係你起身時, 我再send過

醒左
你問啦唔洗等

屌 唔記得不推文

唔你係有野話我知咩?

如果我用無痕我係咪唔可以熄browser?

熄左咁啲keys就會冇曬
你down個chromium開分身啦

陣間會話你知 仲係張床度

我無熄到無痕,可以用返上面條link send野俾我.

你唔係話會講

係啊

係

btw 不推文啊

巴打好

... 你咁都搵到嚟

sor, 慣左手勢

我違反你咪追擊我

你換轉係我 你會唔會接受咁冇保障既條款

屌, 又手快快冇撳不推文

諗唔到 , 又唔可以放咁多嘢上嚟

我係加密po系列嘅忠實支持者

我係佢嘅 hater

噢⋯原來樓主嘅負評係你俾嘅

大家都 P 牌仔 負咩評

你個P係for python.
btw訓先

有冇咁祕密啊...

其實都無咩辦法 , 我地需要一個可信既中間人

比起中間人, 時間更可靠
時間越長, 睇人睇得越清楚

想問如果唔係用無痕, 咁條key會持續幾耐?

同埋係咪由於放出嚟既係public key, 所以就算俾唔同人用都無問題. 只要人地都有俾key你就可以夾埋兩者做一條共同key, 而你同佢都可以用各自既private key解到共同key既message?

其實我唔係好明, 剩係知RSA個種做法.

你熄browser 後就會冇曬

google "diffie hellman key exchange"

有search過, 不過未完全理解到

你張圖幾正 thanks for sharing

complex識唔識js?

識啊做咩?

係到嘛?

啱啱瞓醒

其實呢個post都算半加密 因為冇人會睇

你推左就有

幫我改改啲 code

覺唔覺得連登個圖片模式唔太方便 ?

不推文!!!

其實我唔知
p牌仔係唔係退唔到？

自膠 係［推］
利申 我用支拼輸入